有冇人對男朋友身體陣味情有獨鍾

好鍾意男朋友陣味
鍾意索佢條頸陣男人味
隔甩底啲酸臭汗味
條鳩陣尿味
唔知點解好臭但越聞越上癮

費洛蒙 (Pheromones) 好似係

M女

同意, 你男朋友身體陣味係幾正

我都聞開你男朋友陣味 的確幾好

gay

女朋友聞完我件衫都話 係你陣味丫

以前會
但而家男友一有煙味就不了

變咗gay po

睇錯精味

好似第一條女咁？

同我奶乾淨佢！

會記得佢止汗劑同香水味

我仲記得以前去自修室聞到嘅味

有時無沖涼既味更加酥
好有安全感
有陣宿宿地既味都好正